誰說這一年，個個都係股神.....

有冇咁撚柒呀你抽隻新股都唔撚止啦

買左hsbc的確會咁
識唔少人咁

紅跌綠漲
樓主賺左9球

負數啊 懵撚

邊到偷張咁既圖

買左咩？

簡體啊 巴打

偷圖咋？ 跟連登點會輸

賤體字 抵你輸
BTW好假

擺明模擬倉

阿蛇駛唔駛串得咁應

講真，香港或支那真係賺到錢既人好少

時間加權

抽到就係

你個本有幾大?

其實咩喺時間加權

張圖係一位大陸投資者post既，
佢重倉中芯，所以輸咁多。

條友重倉中芯

佢1900萬本 輸48%

唔係我，條友係大陸人

抵啦，買中資股已經係。。。，仲要係全世界都知中國得一部光刻機。中芯根本就無行

都有錢過好多人。。。。

屌佢老母 仲有大把錢輸

真